「子瑜PK林志玲」該如何選擇？ 眾人揭曉答案：根本完勝

▲先前有網友提問，子瑜跟林志玲比較起來，鄉民們會比較喜歡誰呢？（圖／取自推特、 IG ）

韓國知名女團 TWICE 的台籍成員周子瑜，與凍齡女模林志玲，兩者皆在台灣擁有相當高的知名度。不過先前就有網友好奇，若將子瑜與 30 歲的林志玲做比較，那麼粉絲們會如何抉擇呢？對此，就引來許多鄉民爭先曝光答案。

先前有一名網友於 PTT 八卦版上發文，表示他想知道作為當今韓國最流行女團的台灣代表「周子瑜」跟 30 歲時期的台灣第一美人林志玲作比較，那麼鄉民們或如何選擇？

問題一曝光後，就引來不少網友討論，其中許多人都紛紛秒選「林志玲」，直言「志玲是氣質身段美，不是臉美，子瑜是臉美」、「林志玲樂勝 … 年紀一大少了稚氣的子瑜，沒氣質的缺點就會被放大」、「當然志玲」、「志玲仍然完勝」、「志玲。因為很多青春女偶像子瑜，但志玲只有一個」、「選志玲保底 15 年都一樣美，你說呢」、「志玲，內外在兼備」。

不過，也有許多子瑜的粉絲跳出來支持，紛紛直呼「子瑜老婆讚」、「當然瑜寶」、「子瑜講話蠻可愛的」、「子瑜！廢話」、「子瑜單純沒心思」、「子瑜可愛」、「子瑜啊！氣質超棒的」。（編輯：陳雅雲）

林志玲完勝

支持層主

老女人

林志玲啦

台灣人撐番自己人

子瑜單純沒心思
單純可以係娛樂圈撈到咁上層?單純,講果個先係

正宗老女人>>>>>>>>>>>>老女人>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>垃圾支瑜

以twice來講佢真係算好純啦
綜藝安靜 唔爭唔搶鏡頭
除左政治事件俾人放大
睇唔到佢有咩心機

子魚可愛

佢身材真係扣晒分
彩英正好多

真
對波對腳同氣質都屌打

乜鳩牙 標題話完勝 內文又講55波

支瑜就企開d啦

子瑜學歷同智慧eq都有排比唔上林志玲喎

老老柒柒支瑜好似鄉下妹
一啲都唔似有錢女

無綜藝感就無綜藝咁啦
一碌木咁就叫純
Seulgi Wendy呢啲就真係純

你唔鍾意佢就話人唔純 人哋夠可以話seulgi唔純啦

周子瑜真係唔純 想知再講

傻仔先揀隻老雞

有魚仔唔揀揀個老閪 台狗

30歲志玲完勝

屌，睇錯咗「國瑜」